[美極]胖夫妻搣走89公斤 婚後10年再行禮影過輯

蘇格蘭法夫（Fife）一對夫婦結婚10年後，決定重新立下誓言，因為兩人都成功減肥，大減了共89公斤後判若兩人，重看當年的婚照自覺「慘不忍睹」，決定重新行禮再拍婚照。

36歲羅伯遜（William Robertson）和34歲賈尼絲（Janice）年輕時缺乏運動又常吃快餐，雙雙有癡肥問題。羅伯遜及後發現患上糖尿病，於是改變生活方式和減肥，「我們都知道自己超重，但我們相愛所以不在乎……我們是好友，一向形影不離，我們決定一同減肥，因為會有競爭所以是件好事。」
兩人均成功減了40多公斤，他們重看當年的婚照覺得慘不忍睹，決定再次結婚並重留美好回憶。他們第一次是在註冊處結婚，第二次就在賈尼絲媽媽的家舉行，一眾親友和3名孩子都在場見證。
賈尼絲又指，第一次結婚時因身形問題難覓嫁衣，但「再婚」時發現減肥後的選擇很多，「當我看到自己(穿上婚紗)，我感動得流淚，羅伯遜看來亦像是另一個人。」

英國《每日郵報》

兩個都靚左好多

西利

條女個手臂同我大脾

靚仔靚女左好多

跪求肥得健康教學

好彩兩個一齊減到
是但一個減唔到都離硬婚

蛆個女

肥婆無得賴啦

咪撚理個肥閪啦

問下Emilia

但係陳先生仲未可以同佢老婆影過輯結婚相

犀利 佩服

Fife 叫「快富」，旺角有條街咁叫

會唔會係babyfat黎

曲到圓

條女完全唔似同一個人

好好砌

又一實證 肥撚唔係天生

想問李太係咪仲訓係醫院

個老公減完肥好似電影明星定歌星

不如做GYM操大隻之後發達

後生同慢滅唔會